有冇絲打今晚聖誕無野做

有興趣既出黎普通食餐飯 互相陪對方過聖誕 僅此而已

放心唔會有油頭毒撚出現攪到你食唔落飯

TG: ab668668

同你老母食啦5p仔